Notebook Mon有白線

岩岩睇睇下碟突然係mon上面有行白線出現,(條線唔識郁既)
試過重新開機都冇用
如果就咁係桌面咩都冇開,直情會見到個mon忽暗忽光
將D網縮細收埋出桌面,桌面會有影
求救咁係咪個mon壞左 ?
過左保養整係咪好貴

補圖

我驚我拆爛
淘個mon返黎
如果唔換而家呢個情況可以涯幾耐

個mon panel 出現一兩條線 問題不大，唔會惡化既，你忍受到的話唔換都得

你個mom係咪濕過水黎？

但佢仲會自己忽然暗忽然又光返咁
收埋個網個時又有D陰影咁(好似上面張圖咁)
係咪都ok架,好似就黎壞咁
我個mon冇濕水,係頭先突然咁樣

如果自己淘個mon返黎出黎鋪頭搵人換,有冇人肯做

自己淘完出去搵人換會唔會平D

mon係無危險既，不過忽光忽暗就好影響睇片，最好都換mon／換機

如果你去搵鋪頭維修，你自己淘岩個mon比人整仲好，佢做少一步 可以快快整好比你

唔識拆, 咪買個 mon 外置囉

各位,我個mon冇事啦
唔知係咪關睇碟事

多謝巴打
但佢好神奇咁冇事
thx

琴晚見D mon都係200RMB有找,出去換應該成千蚊
thx

下 你desktop咁陰影原來係moon問題?
我仲諗住你down左D咩 個mon黑板上面可以睇翻你個browser咁勁

仲諗住入黎睇cap圖

而家唔敢用內置dvd rom睇碟,驚好似琴日咁出事

嗰mon有個位壞咗 撳撳下會某部分壞埋
換notebook mon好簡單 淘寶一塊300蚊有找

自己換mon好簡單，唔洗出去比錢人賺